有冇人係唔敢同其他人講自己擇偶喜好

應該會俾人覺得我有病

講嚟聽下

人妻？

人母？

講嚟聽吓

腳膠 鍾意姐姐 s 之類
平時成日聽見d fd話腳膠核突 sm變態

其實都係黎唔開大波
不過講出黎會影響人地點睇你
從而減低自己揾到同大波妹一齊既機率
所以心知就得啦

次次d人問我鍾意咩外表既女仔我都吞吞吐吐